Taylor swift 距離正式收皮仲有幾耐

呢幾年d歌又難聽 就快三張都日日係度做八婆野
雖然d錢都賺夠過世

收皮啦八婆

Victoria's secret個表演 宜家新歌難聽到

what you made me do都唔知乜春野黎

佢啲pop song麻麻

agger

光明會推下一個出黎嘅時候

幾正

Snake

遲下玩睇得開 唔串人 唱返country 又一班fans

咁你又啱

佢唔好再rap已經冇問題，佢d rap真係好恐怖

佢d正常pop songs都好難聽

1989其實都唔錯，之後果張垃圾中垃圾

1989已經係底線 blank space好聽

佢無拖拍果時咪等收皮

對上係lady gaga啦

有咁差咩 佢最新個隻碟全部都幾好聽wo我覺得

原本死忠，隻隻買齊
新個隻真係完全買唔落手

佢之前做country music果陣都幾中意佢 d歌都好好聽 哇宜家
加上d八婆性格

County 時期，佢未係好紅啲歌真係好正
一隻碟聽足兩三年都唔厭
1989 開始走下坡
而家直情唔想理佢

新碟好難聽 以前Country啲歌真係好耐聽好正

🐍🐍🐍

佢有好多八婆野咩 黎黎去去都係同Katy Perry

點止katy Perry呀

Pop 淨係得i knew you were trouble 係好聽

搵夠啦 可以讓比下個美少女

Skr skr

1989真係底線
之後真係好不堪入目
Katy perry又係，dark horse隻碟之後又係無再追過

D人聽過Post Malone 之後

你見madonna同mariah carey仲撈緊
睇黎到五六十歲仲有唔少鐵粉

對上覺得ok既已經係shake it off同blank space

mariah carey就收皮啦

Speak now係最好聽嘅碟
曾幾何時係佢嘅忠實fans
而家?不了
之前聽look what you made me do真係
你俾隻咁嘅野我話係edm?

而家歐美啲歌越出越垃圾
零內涵零水準
最hit嗰堆冇隻好嘅

madonna都收收地皮啦
就60仲學人熱舞

我覺得ariana grande d歌唔差

我覺得佢似鳩叫
自從side to side之後就冇聽過佢啲歌
呢排都係聽little mix多

個個話佢新碟垃圾難聽
但事實係佢最新巡迴演唱會賣到破晒票房紀錄

淨係聖誕出黎唱都賺到笑啦 仲有咩聖誕歌係經典得過All I want for Christmas is you

佢以前啲歌真係好撚正
去到RED都仲ok

雖然一直覺得d歌詞柒柒地

不過個旋律真係洗腦

God is a woman 越聽越正wo

班垃圾泡菜狗收皮都未到佢收皮 ，，根本而家就唔係玩歌既質素，係玩個明星形象同吸引力，你睇吓班垃圾泡菜狗有冇料又做作都可以咁多死忠就知咩事啦

無可否認Taylor 呢個係比起以前的確冇咁好聽，主要原因係因為依家潮流興remix edm嗰啲複雜音樂，以前玩開簡單一兩種樂器加人聲個一班咪收皮囉，不過佢意思儲起嗰班fans再加上成日有咁多hater幫佢做話題,佢一定仲有幾十年玩

認真咩?
陣間去聽下
但係衰啲講句 佢把聲好煩

好L尖

但佢country風真係好正

其實與其聽taylor swift
不如期待下avril lavigne新碟啦

佢示範咗咩叫相由心生 以前覺得佢好靚 依家成個臭閪格咁 愈來愈皮黃骨瘦

all i want for christmas 年年聖誕都係itunes number 1

咁佢以前初出道清純先有feel姐
依家八婆格再唱返不了

佢一開始d歌詞真係寫得唔錯，個人最鍾意all too well; 依家愈寫愈垃圾 ，首首歌都不斷repeat lyrics, welcome to new york, shake it off, look what you made me do 都係不斷repeat個幾句chorus 又唔係寫得好

Dua Lipa

ariana is just a copycat of mariah carey who can't even enunciate properly

無留意開佢
但都知至少仲有 nicki minaj, kanye west

老本歌夠食過世

肥咗好多 點皮黃骨瘦

香港人算把啦
自己跟唔到個trend就話人難聽
永遠停留係Speak Now時代同之前嘅佢
reputation隻碟其實有好多好正嘅歌
亦正正諷刺你地只睇花邊新聞唔認識真正嘅佢
1989更加有神曲style

放心佢好難收皮 佢依家嘅tour場場都stadium規模
證明人地唔需要你認可

新碟只聽呢三首
Call it what you want
New year's day
Getaway car

聽左10年 以前啲碟係首首都好高質

翻去聽你地嘅Avril
永遠活在回憶中

當你擁有洗到下下世都洗唔曬嘅錢

唔再工作唔叫收皮，叫享受世界。

為返工揾命搏嘅香港人又點會明

一開始外國班hater笑佢今次tour實賣剩飛
結果場場爆
最細既場坐4萬幾人 最大坐17萬

一個睇住佢走歪既歌手
同Miley Cyrus 一樣

佢剩係識Katy perry 你唔好怪佢

佢轉pop 都唔係問題，shake it off blank space都仲接受到
而家啲中二病歌先頂唔順

以前white horse, back to december, enchanted真係好正

自膠 同一個場 三場加埋17萬

Miley cyrus都已經從良左

1989得this love會係不停loop
其他啲pop song好垃圾只啱啲teens聽
要聽咁嘅teens pop songs我去聽Hannah Montana唔好？

Blank space之後就對佢好反感
扮夠受害者未？
🐍🐍🐍

正係對腳都夠玩廿年

一場17萬人？

Country song果時歌好好聽 好有自己風格
依家好隨波逐流

I know places
Clean
You are in love
out of the woods
都唔錯啊

Selena Gomez 呢？

佢以前好靚
越嚟越似師奶

佢嘅pop songs個人喜歡
Out of the woods
Wildest dream
Blank space

隻reputations真係唔得，買左返黎聽都無聽過

相比起avril lavigne 隻新歌

愛情既威力

我覺得近期比較好既有dua lipa同camila cabello

King of my heart 都ok

係呀係呀
舊人永遠都係神級
新人永遠都係垃圾

新人會進步
舊人老左都會flop會失準
點解唔可以欣賞下唔同歌手？

死忠，一出就買黎聽
一路聽一路安慰自己話呢首唔啱聽姐，可能下一首會OK 聽聽下就聽晒成隻碟 最後loop左幾次先叫搵到幾首順耳

1989 ok wor

Ariana全部歌都屌打依家既Taylor

老屎忽

佢破左處未？

Ariana grade上位上得太快
Album勁賣得 又勤力
Taylor同gomez呢d old seafood都收收地皮下滑緊

Ariana grande知自己定位喺邊
taylor swift rap得差又學人玩rap，用country發圍又轉暗黑pop

咁應該fearless之後已經冇taylor swift
之後speak now 已經得一隻mean，雖然我覺得speak now都仲ok，red開始...真係好普通，billboard求其一隻pop album都差唔多質素

如果佢唔係taylor swift，根本唔可能賣得

啲Live難聽到仆街，啲歌真係紅在邊嗰唱而唔係唱成點

用Post Malone 同Taylor Swift比

轉style之後不了

J圖呢

露一露條底褲又熱門一時

佢d歌愈玩愈偏 騎騎呢呢

跟唔到個trend?
永遠停留係speak now嘅年代?
真心笑出聲
就係要有對比先會有傷害
無可否認reputation啲歌有唔同風格好似好勁咁
可惜佢carry唔到啲風格
唯一比較好嘅已經係end game
1989神曲style?
我唔係幾搵到邊首神曲wo
係講神曲都係red嘅all too well啦

我唔反對佢想轉style或者試新野
當然佢整得垃圾係佢嘅事
我只會評論佢啲歌
至於你所講嘅花邊新聞
呢啲野街知巷聞
連唔聽佢啲歌嘅人都知啦

呢個咁似我嘅

Fearless同Speak Now個Album重好正㗎

死八婆

新碟隻gorgeous我覺得ok喎

ariana新碟pure sales仲未賣過reputation首日

每隻碟都比人話會過氣
偽country，轉pop話無人中意
🐍又話全世界都憎佢
事實係4隻碟首週百萬，依家開緊體育場tour 場場爆

Welcome to New York

依家從良啦miley cyrus taylor swift就越嚟越bitch

咪嘴撚都有人吹捧

有人仲記得佢

返唔到轉頭啦，想找新定位但又唔係企得好穩
做緊嘅音樂似係想突破，好事嚟嘅
但想佢做返自己好啲

fearless隻碟最正 忠粉 但都唔鐘意新pop

little mix
清泉黎

難得有同好

好掛住佢country music時期啲歌😭😭
成個中學時期就係聽佢country music，
自從佢轉咗pop之後基本上已經冇乜點再聽佢啲歌。
Look what you made me do入面句"The old Taylor is dead"真係聽到我想喊，
好似失去咗一個陪住自己大嘅朋友咁😭
真係好傷心😢😢😢
即使佢再嚟香港，
會唱返以前country啲歌嘅機會都好難😔

講事實都叫吹捧
Aiwfciy真係家傳戶曉喎

好中意佢地4個
唱LIVE又正 又跳得
佢地之間好有real fds既感覺
雖然一定會係perrie紅啲(我都中意perrie多啲)
但大家冇咩爭既意思
好努力咁做好自己角色

其實佢地比5 harmony更值得紅
不過可惜佢地係英國團
係美國市場始終差緊啲

佢地英國好hit
睇佢地啲acapella會起曬雞皮
不過都係想佢地休息下
全年都開緊tour咁

人地賺左你地100世人錢。收皮嘆世界

暗黑pop真心頂唔緊

有冇人11月去日本睇佢？

佢隊band 差唔多換哂人
以前好frd 攞長都成隊上

Miley Cyrus堅有料
呢個live聽到起雞皮
cover summertime sadness 唱出另一種

我覺得佢首end game 幾好聽wo

今次隻碟一半一半啦
有一半都仲係好高質，可能係因為已經唔再係寫ex
成隻碟最好聽果首就係寫Tom果隻getaway car
其實隻New years day都幾似佢以前既歌，幾country pop ar
Ariana過唔到Taylor嫁啦講真 Taylor fans base太大 隻隻碟都全球過千萬咁濟
Ariana都唔知咁多隻碟加埋有一千萬未 仲要未有冠單 次次都係有對手阻住

miley 從來無bitch過 只係發顛
唔好拎佢同taylor呢d西女人比

由fearless開始買碟/download聽
到1989之前真係試聽都廢撚事

之後*

black magic 難得有組合玩到咁耐

四個都好唱得 仲要唔同style
好中意佢地呀～～～～

佢地似真係fd底
唔似5H咁多不和

唔明佢轉pop點解咁多人踩
好似人着衫 你都唔會成世着死同一個款
你想聽佢country咪聽返之前既歌
再者佢依家間中都有同合作/寫村曲
同埋佢既轉型真係好成功
1989既銷量喺呢個decade係數一數二
even 人人踩 話佢中二既reputation都賣得好好
無論streaming/sales都係超一線
同埋真心新碟唔差
Gorgeous, Delicate, Getaway Car... 到依家都聽緊
好明顯啲人對佢有太嚴重既stereotypes

兩張Pop album首週都破百萬都叫企得唔穩？

而家呢個時世搵到另一個專輯首周破百萬先再問佢幾時收皮啦
而家問一個開52場體育館tour都可以場場爆(目前)嘅人幾時收皮 真係人唔笑狗都吠

D人根本唔熟佢依幾年D成績
單純以自己感覺覺得D歌唔好聽=佢事業走下波

根本佢係呢幾年streaming 玩哂既情況下
仲keep到首週破百萬既成績
已經係超一線
完全唔覺佢走坡

明明1989正到飛起
你地真係唔識貨
雖然舊歌我都幾鍾意
但係1989真係神正

因為英國市場唔夠美國市場大
所以大部分外國團都好努力想打入美國
佢地雖然已經算叻女 成績都唔錯
但始終唔夠美國本土團黎

最欣賞佢地會自己作曲作詞
啲曲風都成日唔同
次次聽佢地唱live都起曬雞皮

Btw 講到唱衰前男友
隻shout out to my ex其實都係

係
佢地4個會互相照顧大家
Perrie情傷 大家會超級保護佢

5H第一次睇 燕瘦環肥乜都齊 唱live仲要冇氣 同埋唱功唔算好 但好撚紅 痴線 覺得佢地啲歌係洗腦

個期perrie被飛係啱啱美國發展 佢話連住都成問題 好坎坷 真心慘

唔算死忠

但Keep住隻隻碟都有聽下

新碟唔係咁差喎

佢都轉咗無玩country好耐

如果佢出道唱到宜家十鳩幾年都仲country
玩返頭兩三隻碟啲style
你唔厭我都厭啦

到大家厭時先轉style
就俾人話撈唔掂搏轉型之類乜乜柒柒

佢Keep住隻隻album都玩新嘢先係聰明做法

其實佢算上神枱 marah carey都可以一支歌走天涯 taylor更加可以唱到老啦

打和啦
5H其實唔係真係咁紅 係美國市場好啲
同埋都係紅得嗰兩首歌
最新嗰隻碟銷量慘淡到 LM好佢哋好多
依家仲散埋
相反little mix喺英國仲keep到一線
live又勁正

而家hea做
佢D舊歌先好聽

佢啲pop好洗腦 但勁難聽 以前係一聽個melody就勁鍾意 而家真係

Taylor swift 過埋lady ga ga啦

對比起5H

其實話佢依家首首洗腦歌嗰啲
都唔知有幾多個真係有聽過成隻碟
求其youtube聽左有拍mv既歌就話佢成隻碟都唔掂

人地一場show分分鐘多過連登仔會員總數

其實除左日本 佢依家已經唔太care亞洲市場架啦 見佢淨搞日本場就知啦
有幸喺香港睇過佢一次演唱會

人氣係
歌我就兩個都鍾意
但唱功Gaga贏十條街
嚟緊仲有套戲上映

Mariah 慘在爛聲
但佢大把hits 仲有首聖誕養老保險
依家仲出嚟唱都算係咁 (呢排vocal 好返啲)

講真Taylor依家先28歲
但已經有幾千萬銷量 兩隻grammy album of the year
有咁既achievement 夫復何求

咁又唔同 miley cyrus依家好flop

Taylor swift始終都係差啲diva既感覺

無人講到taylor swift 係聖人係完美
但係有班人憎佢憎到痴線,講到佢殺人放火咁
好多人對佢既了解淨係啲八掛頭條,但係連件事係真係假都未知
最好笑既係話佢為寫歌而拍拖分手,之後寫臭男友,講呢啲既人都唔知聽過/睇過幾多歌詞
記得前幾年睇過篇文屌欣宜靠消費自己肥黎博出位
話adele靠歌聲出名,無人會提佢肥
仲用someone like you,hello,rolling in the deep黎做例子
之後話taylor swift好似欣宜,消費男友消費感情,淨係識唱怨婦歌
點知佢比既例仔係shake it off,22
睇得多呢啲就知reputation個名同概念有幾好
佢係專輯開頭篇文寫得好好,大概係講人有好多面,唔係單純用好或者壞就可以概括
The point being, despite our need to simplify and generalize absolutely everyone and everything in this life, humans are intrinsically impossible to simplify. We are never just good or just bad. We are mosaics of our worst selves and our best selves, our deepest secrets and our favorite stories to tell at a dinner party, existing somewhere between our well-lit profile photo and our drivers license shot. We are all a mixture of our selfishness and generosity, loyalty and self-preservation, pragmatism and impulsiveness. I've been in the public eye since I was 15 years old. On the beautiful, lovely side of that, I've been so lucky to make music for living and look out into crowds of loving, vibrant people. On the other side of the coin, my mistakes have been used against me, my heartbreaks have been used as entertainment, and my songwriting has been trivialized as 'oversharing'.
全篇

look what you made me do mv入面既taylor搶包山同最後既鬧戰
再加tour搵左Tiffany Haddish一個喜劇演員講old taylor can't come to the phone bla bla bla
好明顯首歌只係娛樂,唔使咁認真

連登仔愈反愈紅

新碟第一次聽真係麻麻哋 look what you made me do 我都覺得好難聽
但係I did something bad, don’t blame me, gorgeous, this is why we can’t have nice things同埋getaway car我都覺得好好聽
我都好掛住佢以前啲歌 fifteen, love story, the lucky one, the moment I knew 嗰啲好好聽

其實red開始我已經冇咁鍾意聽

好感動 竟然仲有人提miley 好掛住佢

一支曲

katy perry係咪應該無機會好似以前咁紅？

Katy Perry d live

仲好記得幾年前love story果陣，有人係k房點呢首歌，成班人無人唱，但成間房靜晒全部人一齊睇個mv 果陣佢靚到

佢d live係世界級

Gaga出左名之後試過唔同風格都仲咁成功
又撈埋電影
覺得佢嘅音樂已經可以昇華到當係藝術咁睇
但我諗你唔會當ts嘅歌係藝術掛

佢一星期做愛幾多次？
尋埋我得唔得

隻Artpop 真係越聽越有味道

鍾意佢以前嘅style多啲
但新碟都有鍾意聽嘅歌, Gorgeous, Delicate, Getaway car
當聽第二個人囉

Don’t blame me 好正，不過唔會紅

TS既樂評一路都好好,songwriting基本個個都讚
又賣得攞獎又多樂評係流行歌手都叫高

冇人去睇佢今年個演唱會

鍾意舊碟亦鍾意新碟
reputation 入面好多歌都鍾意
New year day delicate getaway car king of my heart don't blame me call it what you want gorgeous 都係成日聽
我都覺得風格係唔同左 但可能咁岩我都老左變左 有時覺得如果佢依然係speak now 風格話唔定今日既我反而會聽厭左佢哈哈